蝗后講得好

呢D咪叫投降輸一半囉。
人哋水泥隊第一句係"我唔係熱狗"。
一係揾D三國人物分身。

其實佢個腦諗緊乜？依家熱狗個爐細到就黎唔夠人圍，仲自我感覺良好

呢啲status唔係比我地睇
係比堆熱狗睇用嚟穩定軍心

嗰兩三個恥笑係笑緊你哋熱狗啊。

咁 霍由佳 同 陳到 係咪熱狗先？

棄武將如紙杯？

咁佢依家係割蓆定唔割蓆？

呢d人冇腦
你搞人果時又唔講
仆街啦

咁咪即係催眠

係 如果唔係點做邪教

黃后真係豬隊友嘅最佳例子

冇錯

同上帝交合

無論幾合理都好，所有指控根本唔會回應
總之佢地指控人地係既野可以唔駛證據
相反其他人指控佢地就算有證據都會話人抹黑

佢地依家技窮到只係屈批評者係中共派黎，一係就本民青，一係花生台

其實而家佢圍內忠心信眾有冇一百人?

陳獸胃真係人無恥則無敵

樓主個Facebook 殘體字

咁又唔止

樣已經夠衰，仲要豬閪噤撚蠢

佢個上帝同７７７個上帝，有冇分別呢

唔知點解鳩達可以頂得順佢

光頭達 冇 光環滿 咁好女色
前者從屌鳩身邊廢柴同馬仔犾取快感

又話做自己野既，依家又開post反擊